Nottingham揮手區

啱啱整左個tg group,歡迎任何人入黎

呢間學校咩定位？

等緊去welcome programme

Nottingham係個地方嚟

我都坐緊national express去，巴打registration 未？

第一次黎英國？

係

坐緊，會唔會同一架
1230heathrow

我0955 gatwick上，所以唔肯定係咪同一架
我著緊黑色風褸 加jean,你見唔見到類似既人丫？

無野啦頭先先上車，有排都未到，係咪好多人。睇官方IG好似排到出尖沙咀

我未去到學校，依家係Leicester，到左影相俾你睇
Btw,巴打有冇興趣今晚一齊飲杯野，大家認識下

好掛住nottingham

可以呀，巴打係咪已經係tg group

的
因為落大雨，已經一個人都冇了，不過有Nottingham su 既人幫你，大可放心

我都想知間u咩定位…
係香港hr心目中點睇

Nottingham唔係得一間U.....我點知香港啲hr點睇喎,反正佢哋個腦係用黎裝屎

邊個會員係成日去賭場個肥仔

有無住Sutton bonington既朋友